[
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –±–∞ –º”©—á–ª”©–≥",
    "Question": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —Ü—É—Å —Ö“Ø—Ä—ç–Ω —ç—Å–≤—ç–ª —Ö–∞—Ä –±–∞–π–≤–∞–ª, —ç–Ω—ç –Ω—å —è–º–∞—Ä –Ω—ç–≥—ç–Ω –∞—Å—É—É–¥–∞–ª –±–∞–π–≥–∞–∞–≥–∏–π–Ω —à–∏–Ω–∂.' üò∞",
    "WrongAnswer": "”®”©, “Ø–≥“Ø–π, —ç–Ω—ç –±–æ–ª –•—É–¥–∞–ª! –°–∞–Ω–∞–∞ –∑–æ–≤–æ—Ö —Ö—ç—Ä—ç–≥–≥“Ø–π. –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω ”©–Ω–≥”© —è–≥–∞–∞–Ω–∞–∞—Å —É–ª–∞–∞–Ω, —Ö“Ø—Ä—ç–Ω, –±–∞—Ä–∞–≥ —Ö–∞—Ä —Ö“Ø—Ä—Ç—ç–ª ”©–Ω–≥”©—Ç—ç–π –±–∞–π–¥–∞–≥ –±–∞ —ç–Ω—ç –Ω—å —Ö—ç–≤–∏–π–Ω –∑“Ø–π–ª —é–º!üëç",
    "RightAnswer": "–ß–∏ –∑”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª–ª–∞–∞. –≠–Ω—ç –±–æ–ª –•—É–¥–∞–ª! –°–∞–Ω–∞–∞ –∑–æ–≤–æ—Ö —Ö—ç—Ä—ç–≥–≥“Ø–π. –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω ”©–Ω–≥”© —è–≥–∞–∞–Ω–∞–∞—Å —É–ª–∞–∞–Ω, —Ö“Ø—Ä—ç–Ω, –±–∞—Ä–∞–≥ —Ö–∞—Ä —Ö“Ø—Ä—Ç—ç–ª ”©–Ω–≥”©—Ç—ç–π –±–∞–π–¥–∞–≥ –±–∞ —ç–Ω—ç –Ω—å —Ö—ç–≤–∏–π–Ω –∑“Ø–π–ª —é–º!üëç",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –±–∞ –º”©—á–ª”©–≥",
    "Question": "–•—ç—Ä—ç–≤ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –∏—Ä—ç—Ö–≥“Ø–π –±–æ–ª —á–∏ –±–∞—Ç–∞–ª–≥–∞–∞—Ç–∞–π –∂–∏—Ä—ç–º—Å—ç–Ω –±–æ–ª—Å–æ–Ω –±–∞–π–Ω–∞ –≥—ç—Å—ç–Ω “Ø–≥. ü§î\n\n\n",
    "WrongAnswer": "–•–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –±—É—Ä—É—É! –°—Ç—Ä–µ—Å—Å–¥—ç—Ö, —Ö—ç—Ç —è–¥—Ä–∞—Ö üò´ —ç—Å–≤—ç–ª —Ö–æ–æ–ª —Ö“Ø–Ω—Å —Ç–∞–∞—Ä—É—É –±–∞–π–≤–∞–ª —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –∞–ª–¥–∞–≥–¥–∞—Ö –Ω—å –±–∏–π.  –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –Ω—å –æ—Ä–æ–π—Ç–æ–∂ –∏—Ä—Å—ç–Ω –æ—Ö–∏–¥—ã–Ω —Ö—É–≤—å–¥ –º”©—á–ª”©–≥ –∞–ª–¥–∞–≥–¥–∞—Ö –Ω—å —ç–ª–±—ç–≥ —Ç–æ—Ö–∏–æ–ª–¥–¥–æ–≥.",
    "RightAnswer": "–¢–∞–Ω—ã –∑”©–≤! –°—Ç—Ä–µ—Å—Å–¥—ç—Ö, —Ö—ç—Ç —è–¥—Ä–∞—Ö üò´, —ç—Å–≤—ç–ª —Ö–æ–æ–ª —Ö“Ø–Ω—Å —Ç–∞–∞—Ä—É—É –±–∞–π–≤–∞–ª —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ —Ö—É–≥–∞—Ü–∞–∞–Ω–¥–∞–∞ –∏—Ä—ç—Ö–≥“Ø–π –∞–ª–¥–∞–≥–¥–∞—Ö –Ω—å –±–∏–π. –°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –Ω—å –æ—Ä–æ–π—Ç–æ–∂ –∏—Ä—Å—ç–Ω –æ—Ö–∏–¥—ã–Ω —Ö—É–≤—å–¥ –º”©—á–ª”©–≥ –∞–ª–¥–∞–≥–¥–∞—Ö –Ω—å —ç–ª–±—ç–≥ —Ç–æ—Ö–∏–æ–ª–¥–¥–æ–≥.",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —ç—Ä“Ø“Ø–ª –∞—Ö—É–π–≥ —Å–∞—Ö–∏—Ö —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä",
    "Question": "–¢–∞–º–ø–æ–Ω –∞—à–∏–≥–ª–∞—Å–Ω–∞–∞—Ä —á–∏ –æ–Ω–≥–æ–Ω –±–∞–π–¥–ª–∞–∞ –∞–ª–¥–∞—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂—Ç–æ–π. ü§î\n\n",
    "WrongAnswer": "–ë—É—Ä—É—É! –¢–∞–º–ø–æ–Ω—ã–≥ —Ö—ç–Ω —á —Ö—ç—Ä—ç–≥–ª—ç–∂ –±–æ–ª–Ω–æ. üëç–¢–∞–º–ø–æ–Ω –∑–∞—Ä–∏–º–¥–∞–∞ –æ–Ω–≥–æ–Ω —Ö–∞–ª—å—Å—ã–≥ —É—Ä–¥–∞–≥ –≥—ç–≤—á –∏—Ö—ç–Ω—Ö–¥—ç—ç —Ç–∞–º–ø–æ–Ω—ã–≥ “Ø—Ç—Ä—ç—ç–Ω–¥ –æ—Ä—É—É–ª–∞—Ö–∞–¥ —Ç—ç—Ä —Ö—ç–º–∂—ç—ç–≥—ç—ç—Ä –æ–Ω–≥–æ–Ω —Ö–∞–ª—å—Å —Å—É–Ω–∞–¥–∞–≥.",
    "RightAnswer": "–ó”©–≤! –¢–∞–º–ø–æ–Ω—ã–≥ —Ö—ç–Ω —á —Ö—ç—Ä—ç–≥–ª—ç–∂ –±–æ–ª–Ω–æ. üëç–¢–∞–º–ø–æ–Ω –∑–∞—Ä–∏–º–¥–∞–∞ –æ–Ω–≥–æ–Ω —Ö–∞–ª—å—Å—ã–≥ —É—Ä–¥–∞–≥ –≥—ç–≤—á –∏—Ö—ç–Ω—Ö–¥—ç—ç —Ç–∞–º–ø–æ–Ω—ã–≥ “Ø—Ç—Ä—ç—ç–Ω–¥ –æ—Ä—É—É–ª–∞—Ö–∞–¥ —Ç—ç—Ä —Ö—ç–º–∂—ç—ç–≥—ç—ç—Ä –æ–Ω–≥–æ–Ω —Ö–∞–ª—å—Å —Å—É–Ω–∞–¥–∞–≥.",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–≠—Ä“Ø“Ø–ª –º—ç–Ω–¥, —Ö–æ–æ–ª —Ç—ç–∂—ç—ç–ª –±–∞ –¥–∞—Å–≥–∞–ª —Ö”©–¥”©–ª–≥”©”©–Ω",
    "Question": "–ó–∞—Ä–∏–º –Ω—ç–≥ —Ö–æ–æ–ª —Ö“Ø–Ω—Å —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —Ü—É—Å–Ω—ã “Ø–Ω—ç—Ä—Ç –Ω”©–ª”©”©–ª–¥”©–≥.üçõ'\n",
    "WrongAnswer": "–ë—É—Ä—É—É —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –±–∞–π–Ω–∞! –Ø–º–∞—Ä —á —Ö–æ–æ–ª –∏–¥—Å—ç–Ω —ç–Ω—ç –Ω—å —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —Ü—É—Å–Ω—ã “Ø–Ω—ç—Ä—Ç –Ω”©–ª”©”©–ª”©—Ö–≥“Ø–π –±–æ–ª–æ—Ö–æ–æ—Ä –¥—É—Ä—Ç–∞–π —Ö–æ–æ–ª–æ–æ –∏–¥! üòã",
    "RightAnswer": "–ó”©–≤ –±–∞–π–Ω–∞! –Ø–º–∞—Ä —á —Ö–æ–æ–ª –∏–¥—Å—ç–Ω —ç–Ω—ç –Ω—å —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —Ü—É—Å–Ω—ã “Ø–Ω—ç—Ä—Ç –Ω”©–ª”©”©–ª”©—Ö–≥“Ø–π –±–æ–ª–æ—Ö–æ–æ—Ä –¥—É—Ä—Ç–∞–π —Ö–æ–æ–ª–æ–æ –∏–¥! üòã",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–≠—Ä“Ø“Ø–ª –º—ç–Ω–¥, —Ö–æ–æ–ª —Ç—ç–∂—ç—ç–ª –±–∞ –¥–∞—Å–≥–∞–ª —Ö”©–¥”©–ª–≥”©”©–Ω",
    "Question": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω “Ø–µ—ç—Ä —Ç–æ–ª–≥–æ–π —ç—Ä–≥—ç—Ö –Ω—å —Ö—ç–≤–∏–π–Ω –±—É—Å –∑“Ø–π–ª üòµ \n\n",
    "WrongAnswer": "–≠–Ω—ç –Ω—å “Ø–Ω—ç–Ω! –¢–æ–ª–≥–æ–π —ç—Ä–≥—ç—Ö, –±–∏–µ —Å—É–ª—å–¥–∞—Ö, –∞–º–∞—Ä—Ö–∞–Ω —è–¥—Ä–∞—Ö –Ω—å —Ç”©–º—Ä–∏–π–Ω –¥—É—Ç–∞–≥–¥–∞–ª–¥ –æ—Ä–∂ –±—É–π–Ω —à–∏–Ω–∂ –±–∞–π–∂ –±–æ–ª–Ω–æ. –ò—Ö—ç–Ω—Ö–¥—ç—ç –∏–π–º —à–∏–Ω–∂ —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –∏–ª—ç—Ä—á –±–∞–π–≤–∞–ª —ç–º—á–∏–¥ “Ø–∑“Ø“Ø–ª—ç—Ö —Ö—ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π —à“Ø“Ø!üë©‚Äç‚öïÔ∏è",
    "RightAnswer": "–¢–∏–π–º—ç—ç! –¢–æ–ª–≥–æ–π —ç—Ä–≥—ç—Ö, –±–∏–µ —Å—É–ª—å–¥–∞—Ö, –∞–º–∞—Ä—Ö–∞–Ω —è–¥—Ä–∞—Ö –Ω—å —Ç”©–º—Ä–∏–π–Ω –¥—É—Ç–∞–≥–¥–∞–ª–¥ –æ—Ä–∂ –±—É–π–Ω —à–∏–Ω–∂ –±–∞–π–∂ –±–æ–ª–Ω–æ. –ò—Ö—ç–Ω—Ö–¥—ç—ç –∏–π–º —à–∏–Ω–∂ —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –∏–ª—ç—Ä—á –±–∞–π–≤–∞–ª —ç–º—á–∏–¥ “Ø–∑“Ø“Ø–ª—ç—Ö —Ö—ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π —à“Ø“Ø!üë©‚Äç‚öïÔ∏è",
    "RightNumber": "1"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç",
    "Question": " '–ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç –±–æ–ª–æ–Ω ”©—Å–≤”©—Ä –Ω–∞—Å –Ω—å –∞–¥–∏–ª—Ö–∞–Ω –æ–π–ª–≥–æ–ª—Ç —é–º'üßê \n\n",
    "WrongAnswer": "–ó”©–≤ —Ö–∞—Ä–∏—É–ª—Ç –±–æ–ª —Ö—É–¥–ª–∞–∞! –ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç –Ω—å –∑–∞–ª—É—É —Ö“Ø–Ω–∏–π –±–∏–µ–¥ –≥–∞—Ä—á –±—É–π ”©”©—Ä—á–ª”©–ª—Ç“Ø“Ø–¥ –±–æ–ª ”©—Å–≤”©—Ä –Ω–∞—Å –Ω—å –Ω–∞—Å –±–∏–µ –≥“Ø–π—Ü—Å—ç–Ω —Ö“Ø–Ω –±–æ–ª–æ—Ö –∞—è–ª–∞–ª —é–º. üë¶üßî",
    "RightAnswer": "–ß–∏–Ω–∏–π –∑”©–≤, —ç–Ω—ç –±–æ–ª —Ö—É–¥–ª–∞–∞! –ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω –±–æ–π–∂–∏–ª—Ç –Ω—å –∑–∞–ª—É—É —Ö“Ø–Ω–∏–π –±–∏–µ–¥ –≥–∞—Ä—á –±—É–π ”©”©—Ä—á–ª”©–ª—Ç“Ø“Ø–¥ –±–æ–ª ”©—Å–≤”©—Ä –Ω–∞—Å –Ω—å –Ω–∞—Å –±–∏–µ –≥“Ø–π—Ü—Å—ç–Ω —Ö“Ø–Ω –±–æ–ª–æ—Ö –∞—è–ª–∞–ª —é–º. üë¶üßî",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–ì—ç—Ä –±“Ø–ª —Ç”©–ª”©–≤–ª”©–ª—Ç",
    "Question": "–≠—Ä—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–Ω–∏–π –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —ç—Å —ç–º—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–Ω–∏–π ”©–Ω–¥–≥”©–Ω —ç—Å—Ç—ç–π –Ω–∏–π–ª—Å–Ω—ç—ç—Ä —Ö“Ø“Ø—Ö—ç–¥ “Ø“Ø—Å–Ω—ç.'üë∂\n\n",
    "WrongAnswer": "–Ø–≥ “Ø–Ω—ç–Ω–¥—ç—ç —ç–Ω—ç “Ø–Ω—ç–Ω! –ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω —Ö–∞—Ä—å—Ü–∞–∞–Ω—ã “Ø–µ–¥ —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π –¥—É—Ä —Ç–∞–≤–∏—Ö “Ø–µ–¥ —Å–∞—è —Å–∞—è —ç—Ä –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —ç—Å —è–ª–≥–∞—Ä—á “Ø—Ç—Ä—ç—ç–Ω–¥ –∞—Å–≥–∞—Ä—á —Ç—ç–¥–≥—ç—ç—Ä –Ω—å —É–º–∞–π–¥ –æ—Ä–¥–æ–≥ –±–∞ —Ö“Ø“Ø—Ö—ç–¥ –±“Ø—Ä—ç–ª–¥—ç—Ö—ç–¥ –µ—Ä–¥”©”© –≥–∞–Ω—Ü —ç—Ä –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —ç—Å –ª —à–∞–∞—Ä–¥–ª–∞–≥–∞—Ç–∞–π! üòÆ",
    "RightAnswer": "–¢–∞ –∞—Å—É—É–¥–ª–∞–∞ –º—ç–¥—ç–∂ –±–∞–π–Ω–∞! –ë—ç–ª–≥–∏–π–Ω —Ö–∞—Ä—å—Ü–∞–∞–Ω—ã “Ø–µ–¥ —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π –¥—É—Ä —Ç–∞–≤–∏—Ö “Ø–µ–¥ —Å–∞—è —Å–∞—è —ç—Ä –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —ç—Å —è–ª–≥–∞—Ä—á “Ø—Ç—Ä—ç—ç–Ω–¥ –∞—Å–≥–∞—Ä—á —Ç—ç–¥–≥—ç—ç—Ä –Ω—å —É–º–∞–π–¥ –æ—Ä–¥–æ–≥ –±–∞ —Ö“Ø“Ø—Ö—ç–¥ –±“Ø—Ä—ç–ª–¥—ç—Ö—ç–¥ –µ—Ä–¥”©”© –≥–∞–Ω—Ü —ç—Ä –±—ç–ª–≥–∏–π–Ω —ç—Å –ª —à–∞–∞—Ä–¥–ª–∞–≥–∞—Ç–∞–π! üòÆ",
    "RightNumber": "1"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–ì—ç—Ä –±“Ø–ª —Ç”©–ª”©–≤–ª”©–ª—Ç",
    "Question": "–°–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ ”©–º–Ω”© –Ω—å —Ö—ç–∑—ç—ç —á –∏—Ä–∂ –±–∞–π–≥–∞–∞–≥“Ø–π —á –≥—ç—Å—ç–Ω –∂–∏—Ä—ç–º—Å—ç–Ω –±–æ–ª–∂ –±–æ–ª–Ω–æ. ü§î \n\n",
    "WrongAnswer": "–Ø–≥ “Ø–Ω—ç–Ω–¥—ç—ç —ç–Ω—ç –±–æ–ª “Ø–Ω—ç–Ω! üò≤ –•—ç–¥–∏–π–≥—ç—ç—Ä —á–∏–Ω–∏–π —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –∏—Ä—ç—ç–≥“Ø–π –±–∞–π—Å–∞–Ω —á –≥—ç—Å—ç–Ω “Ø—Ä —Ç–æ–≥—Ç–æ–æ—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂—Ç–æ–π ”©–Ω–¥–≥”©–Ω —ç—Å –±–æ–ª–æ–≤—Å–æ—Ä—Å–æ–Ω –±–∞–π—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂—Ç–æ–π.",
    "RightAnswer": "–¢–∏–π–º—ç—ç —ç–Ω—ç “Ø–Ω—ç–Ω! üò≤ –•—ç–¥–∏–π–≥—ç—ç—Ä —á–∏–Ω–∏–π —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –∏—Ä—ç—ç–≥“Ø–π –±–∞–π—Å–∞–Ω —á –≥—ç—Å—ç–Ω “Ø—Ä —Ç–æ–≥—Ç–æ–æ—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂—Ç–æ–π ”©–Ω–¥–≥”©–Ω —ç—Å –±–æ–ª–æ–≤—Å–æ—Ä—Å–æ–Ω –±–∞–π—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂—Ç–æ–π.",
    "RightNumber": "1"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–•”©–≤–≥“Ø“Ø–¥ –±–∞ “Ø–µ—Ä—Ö—ç–ª",
    "Question": "–•“Ø–π—Å –±–æ–ª–æ–Ω –∂–µ–Ω–¥–µ—Ä –Ω—å –∞–¥–∏–ª—Ö–∞–Ω –æ–π–ª–≥–æ–ª—Ç —é–º.'‚ùì \n\n",
    "WrongAnswer": "–ë—É—Ä—É—É –±–∞–π–ª–∞–∞! –•“Ø–π—Å –Ω—å —Ö—Ä–æ–º—Å–æ–º–æ–æ—Ä —ç–º—ç–≥—Ç—ç–π —ç—Å–≤—ç–ª —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π –≥—ç–∂ —Ç–æ–¥–æ—Ä—Ö–æ–π–ª–æ–≥–¥–¥–æ–≥ –±–æ–ªüî¨–ñ–µ–Ω–¥–µ—Ä –Ω—å –Ω–∏–π–≥–º—ç—ç—Å —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π –±–æ–ª–æ–Ω —ç–º—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–º“Ø“Ø—Å –±–∏–µ—ç —Ö—ç—Ä—Ö—ç–Ω –∞–≤—á —è–≤–∞—Ö —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä –∑–∞–∞—Å–∞–Ω —Ö—ç–º —Ö—ç–º–∂—ç—ç —é–º.",
    "RightAnswer": "–¢–∏–π–º —à“Ø“Ø! –•“Ø–π—Å –Ω—å —Ö—Ä–æ–º—Å–æ–º–æ–æ—Ä —ç–º—ç–≥—Ç—ç–π —ç—Å–≤—ç–ª —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π –≥—ç–∂ —Ç–æ–¥–æ—Ä—Ö–æ–π–ª–æ–≥–¥–¥–æ–≥ –±–æ–ªüî¨–ñ–µ–Ω–¥–µ—Ä –Ω—å –Ω–∏–π–≥–º—ç—ç—Å —ç—Ä—ç–≥—Ç—ç–π –±–æ–ª–æ–Ω —ç–º—ç–≥—Ç—ç–π —Ö“Ø–º“Ø“Ø—Å –±–∏–µ—ç —Ö—ç—Ä—Ö—ç–Ω –∞–≤—á —è–≤–∞—Ö —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä —Ç–æ–≥—Ç–æ–æ—Å–æ–Ω —Ö—ç–º —Ö—ç–º–∂—ç—ç —é–º.",
    "RightNumber": "2"
  },
  {
    "1": "“Æ–Ω—ç–Ω",
    "2": "–•—É–¥–∞–ª",
    "Topic": "–¢”©”©—Ä”©–≥–¥”©–ª –±–∞ –º—ç–¥—Ä—ç–º–∂",
    "Question": "–ó–∞—Ä–∏–º–¥–∞–∞ —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥–∏–π–Ω —Ç–∞–ª–∞–∞—Ä—Ö –±—É—Ä—É—É –æ–π–ª–≥–æ–ª—Ç—É—É–¥ –Ω—å –æ—Ö–∏–¥—ã–≥ –∞–ª–∞–≥—á–∏–ª–∞—Ö–∞–¥ —Ö“Ø—Ä–≥—ç–¥—ç–≥. üòï \n\n",
    "WrongAnswer": "–≠–Ω—ç –Ω—å “Ø–Ω—ç–Ω!  –ë“Ø—Ä —Ç–æ–¥—Ä—É—É–ª–±–∞–ª, —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥—ç—ç—Å –±–æ–ª–∂ –æ—Ö–∏–¥—ã–≥ —è–ª–≥–∞–≤–∞—Ä–ª–∞–Ω –≥–∞–¥—É—É—Ä—Ö–¥–∞–≥ –≥—ç–∂ –∏—Ç–≥—ç–¥—ç–≥. –ì—ç–≤—á —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –±–æ–ª –±–∞–π–≥–∞–ª–∏–π–Ω —Ö—ç–≤–∏–π–Ω –∑“Ø–π–ª –±”©–≥”©”©–¥, —Ç“Ø“Ø–Ω–≥“Ø–π–≥—ç—ç—Ä —Ö“Ø–Ω —Ç”©—Ä”©–ª—Ö—Ç”©–Ω ”©—Å”©–Ω “Ø—Ä–∂–∏—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂–≥“Ø–π –≥—ç–¥–≥–∏–π–≥ —Å–∞–Ω–∞–∞—Ä–∞–π! üò≤",
    "RightAnswer": "–ß–∏–Ω–∏–π –∑”©–≤!  –ë“Ø—Ä —Ç–æ–¥—Ä—É—É–ª–±–∞–ª, —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥–≥—ç—ç—Å –±–æ–ª–∂ –æ—Ö–∏–¥—ã–≥ —è–ª–≥–∞–≤–∞—Ä–ª–∞–Ω –≥–∞–¥—É—É—Ä—Ö–¥–∞–≥ –≥—ç–∂ –∏—Ç–≥—ç–¥—ç–≥. –ì—ç–≤—á —Å–∞—Ä—ã–Ω —Ç—ç–º–¥—ç–≥ –±–æ–ª –±–∞–π–≥–∞–ª–∏–π–Ω —Ö—ç–≤–∏–π–Ω –∑“Ø–π–ª –±”©–≥”©”©–¥, —Ç“Ø“Ø–Ω–≥“Ø–π–≥—ç—ç—Ä —Ö“Ø–Ω —Ç”©—Ä”©–ª—Ö—Ç”©–Ω ”©—Å”©–Ω “Ø—Ä–∂–∏—Ö –±–æ–ª–æ–º–∂–≥“Ø–π –≥—ç–¥–≥–∏–π–≥ —Å–∞–Ω–∞–∞—Ä–∞–π! üò≤",
    "RightNumber": "1"
  }
]